PCLL 2020

收到offer未？一齊傾下

報唔到pt pcll
已有ft offer

香港嚟緊幾年實好難捱

我朋友有offer都話諗住考New York Bar算

讀完train完 最少三年
唔知做唔做到落去
市道又差

不過大家

有冇人等緊出offer?

有冇人係美國JD?

美國jd讀咩pcll

你啱

推

想問各位HKU ching今年行情
law gpa要幾多先有self-funded?
cgpa幾多有govt funded?

btw恭喜有offer

想知+1

而家有冇受grade inflation影響?

同問，𠵱家英國好多大學都有close book exam 變online take home exam (好似無埋監考?)

其實今時今日讀law.唔好咁理想。

各位學弟真係生不逢時，呢個時候讀pc
個市真係好差，啲firm好多炒人/減薪，想搵tc未搵到嘅加油啦
同埋其實而家個dead body dead成咁，唔知仲有幾耐可以正正常常咁做呢行呢

希望年尾好啲，唔少firm年尾先recruit

不過好多firm都cut

你班law友咪轉做維權律師或者擁護大陸法囉

想知會唔會有人係唔考pc 係去英國讀lpc或者bpc 然後直接喺嗰邊揾野做

2021就改制SQE
唔知可唔可以自修考
再自己搵工嚟satisfy工作經驗要求
咁就慳返GDL同LPC嘅時間同錢

準備好比大陸醫生取代la